身型橫又矮 有冇得救

175 70kg 上身咁大份顯得隻腳又好短 有冇得救

做多啲gym就得

靚仔就得

175都矮
樓主係咪個頭好大 如果唔係175橫正常係好睇㗎喎

175 矮撚

橫先好睇

我163 60kg橫撚都未出聲

肥就肥la
橫乜春at

曬下條25cm正氣

可能係卡通片超人咁嘅身型比例

係連登無米8都矮
利申：矮仔

真

有冇得救
衣著方面之類
拋開個樣唔講

我160都未出聲呀屌你老母

160可以走小弟弟路線
170以上180落下嗰啲就真係高不成低不就

但係矮喎 會好怪 個比例

唔算大掛 算係正常嗰啲

有做開

歐美國家平均身高唔少都係175左右

唔好講樣

肥仔

留名 same here

有冇巴打教路